[日本留學] Meric 日本語學校

有冇巴絲係讀過/讀緊呢間學校？打算去日本讀書但又唔知邊間好網上面見呢間評價好似唔錯？另外想問下meric既宿舍環境係點架？睇落價錢好似幾平又近學校好方便不過有評價話meric宿舍衛生情況麻麻，宿舍設備又唔夠………有冇住過既人可以分享下實際情況係點架

十月入學

我想知邊度有得睇評價⋯
我打算讀完中六就去
我見到好多日本語學校㨂
課程又唔同
3個月至幾年都有
想報個一年課程

呢間包住⋯但想睇埋評價

樓主你嗰間係點⋯？
你想讀幾耐

我見台灣既blogger都話meric教得算唔錯 ～而且重點係學費平！！！不過好似都幾多大陸人讀…好驚去到聽普通話多過日文
我揀左讀一年半…睇下到時有冇得讀上去讀大學院 ～

我住係Meric既宿舍呀

環境好唔好？唔想一個人喺出面住

有冇tg 慢慢解答你

有telegram喔 pm你？

我想問我都可以請教下你嗎⋯

可以呀

我都十月入學 有冇tg 交流下